一個人在尼泊爾徒步，即日upload

殘體